\section{Enumeration App}
Die dritte Beispiel Web-App ist die Enumeration App. Hier sollen Attribute einer Modell-Klasse mit Werten bzw. einem Wert aus einer Aufzählung belegt werden können. Je nachdem welche Multiziplität dieses Attribut aufweist, kann dies unterschiedlich in HTML implementiert werden. \cref{tab:meinetabelle} zeigt auf, dass Option-Felder für die Multiziplität $[1]$ und Checkbox- und Select-Felder für alle Arten einer Multiziplität geeignet sind.
\begin{table}[h]
  \centering
  \begin{tabular}{|l|l|l|l|l|}
    \hline
     & Multiziplität & Option & Checkbox & Select \\
    Optional & $[0..1]$ & Nein & Ja & Ja \\ 
    Multiselect & $[x..y]$ & Nein & Ja & Ja \\
    Singleselect & $[1]$ & Ja & Ja & Ja \\
    \hline
  \end{tabular}
  \caption{Mögliche Umsetzungen von Enumerationen in HTML}\label{tab:meinetabelle}
\end{table}
Die erweiterte Modell-Klasse mit Enumerationen ist in \cref{fig:enumerationapp:models} zu sehen.
\input{tex-files/uml/3-enumeration/models}
\lstset{matchrangestart=t}
\lstinputlisting[linerange={1-6, 8-9, 46-51, 59-65}, caption={Enumeration App: book.ts}]{../../../../3-enumeration/src/app/book.ts}
Und hier beispielhaft die CreateBook-Komponente:
\lstset{matchrangestart=t}
\lstinputlisting[linerange={19-22, 27-30, 35-79}, caption={Enumeration App: create-book.component.ts}]{../../../../3-enumeration/src/app/create-book/create-book.component.ts}
An dem Service und dem Dashboard haben sich nichts Grundlegendes geändert.